今時今日，宣揚六四，串連新彊集中營

殺人極權，西方棄掉幻想
引發全球圍倒，香港有救

6/9，香港人，銅鑼灣見